★中美貿易戰：傳中方將以「強硬立場」談判

中美雙方已落實，將於周四(5月3日)及周五(5月4日)在中國會面，談及貿易問題。

外國傳媒報道，有熟悉中國政策人士表示，中方不會在談判中討論美方兩大要求：強制中國削減1,000億美元貿易逆差；遏制中國3,000億美元用於產業升級的計劃，例如人工智能、半導體、電動車，以及商用飛機等先進技術。原因在於中方認為，中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國。

據悉，中國政府在周一(4月30日)完成了歷時3天的高層會談，並邀請了一些外國人士，以確保中方的立場能傳到海外。故此，沒有人能估計周四及周五會發生甚麼事，能否達成協議是未知數。

痴線，贏到開巷

又贏

中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國
中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國
中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國

又然

No CPU 又贏

No RAM 又贏

No IC 又贏

即將簽署喪權辱國條約

第一次咁支持支那，又贏

中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國，中國必會成為最大贏家

贏

今次貿易戰贏咁多
點會唔強硬呀

支持支那
記住真係要強硬，一步都唔好退呀

kaboommmmmmmmmmmmmmm
中國又贏!!!!!

等代表團一落機就用間諜罪捉左佢地俾個下馬威美國

科研或贏
火燭又贏
中興又贏
美興又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

on. cc已經唔洗睇

睇下點樣贏到盡

中国已經勁到好似你咁一日贏十回

贏左

贏完又贏

放風出黎就強硬
一去到就土下坐

贏到唔想再贏